點解智力障礙個啲人要帶頭盔

非歧視 認真問
成日都見到

X 博士

加防

裝備加智力

怕你唔知

有d冇左一部份頭骨

但冇左一部分頭骨就要帶頭盔